今日俾個靚女姐姐撞到，好似鍾意咗佢...

靚女姐姐：
我：

靚女姐姐：sorry, 撞到你

我：唔緊要

短短呢一句，我已經知佢係我命中注定的女神

死撚開喇
你嚇親我sp呀

好low juice

睇到濕咗⋯⋯

1/10

咁你想點

有冇撞到佢對波？

落咗妝點睇？

真人真事

毒步咁靚仔, 個姐姐真係三生有幸, 可以比毒步鐘意

又係你條柒頭

我得罪你咩呀, 我歌頌緊你靚仔喎

你真係成日話毒巴靚仔

Need po photo again?

你好煩
一早block你
不停出現

真係唔知喜定悲好,
喜係 比毒步咁靚仔既靚仔block係三生有幸
悲係 毒步唔承認我對佢既歌頌

毒步很牛B 很skr

又係你
可愛分身ac